點解小腿會粗

小腿成舊肌肉 著唔到緊身褲

Lm學野

有冇得減 好想切咗嚿肉佢

試下坐足一年輪椅
腳嘅肌肉完全唔用
咁肌肉就唔會令你隻小腿粗

幾有創意

企係度腳趾掂唔掂地

成日行路 俾老母屌 腳爭唔掂地

但我見班肥婆肥仔 減完肥都瘦到腳
明明佢咁重 隻小腿都應該好多肌肉架

前掌行路 9成係肌肉

糾正行路姿勢 小腿自然會退化縮番少少

肥西

十個話小腿粗，九個係肥西

跑步 拉根 對小腿有無幫助

行路都未學好仲跑步

做cardio去游水玩下艇機算啦

如果你覺得肌肉令你小腿粗左
你大可以試下令肌肉變番做脂肪

屌呢樣真
前排趕fyp日日係屋企對住電腦做
除左去廁所食飯沖涼都係坐係到
每日都行唔夠一百步
之後小腿幼左勁多勁核突